新垣結衣（226）無過之也無不及 這就是單身達人的奧義

仲有兩日就優先場上映啦！

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野

溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係父女七日變
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 235
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

新垣結衣x瑛太主演電影
《混合雙打》開始倒數！！

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
香港預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
2017年11月09日(香港)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。

關係圖：

MAKING(全片大量劇透)：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

巴絲打區：

分享專區：

binc名單：

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
上映時間：暫定2018年(日本)

以下為cb3資訊 未知電影會否變更(編劇)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

cb3官網新垣結衣採訪部分：

米羅留名

塞仔

第一

成功左

angela yuen

留名

樹妹

結衣，好きだよ

嚟嚟嚟 大家一齊企起身 30秒~

映画「ミックス。」関連メディア出演情報〈10/11更新！〉
【テレビ】
10月9日（月）21:00〜22:54
日本テレビ系「しゃべくり007」
10月10日（火）19:00〜22:54
日本テレビ系「火曜サプライズSP」
10月11日（水）5:00〜6:45
ABC「おはようコールABC」インタビュー出演
10月13日（金）19:00〜20:54
日本テレビ系「超問クイズ！真実か？ウソか？SP」
10月14日（土）
TBS「王様のブランチ」
10月15日（日）7:00〜7:30
フジテレビ「ボクラの時代」
10月19日（木）20:00〜21:48
TBS「ニンゲン観察バラエティ モニタリング」
10月29日（日）21:00〜21:54
TBS「行列のできる法律相談所」

【雑誌】
9月12日（火）
「日本映画navi」
9月22日（金）
「月刊ザテレビジョン」
9月23日（土）
「Ray」
9月25日（月）
「月刊ザテレビジョン」
9月26日（火）
「Let's ENJOY TOKYO」表紙
9月28日（木）
「月刊チャンネルガイド」
「MORE」表紙
「Oggi」
「with」
9月29日（金）
「HOTPEPPER」
9月30日（土）
「HOTPEPPER Beauty」
「Seventeen」
10月2日（月）
「サンキュ！」
「TVガイドPERSON」
10月4日（水）
「日経エンタテインメント！」
「FLIX plus」
10月5日（木）
「CINEMA SQUARE」
10月9日（月）
「AERA」表紙
10月10日（火）
「メンズノンノ」
10月12日（木）
「FRaU」
「FINEBOYS」インタビュー
10月20日（金）
「mina」表紙

霸夠位未

sor

OK

2

終於到星期五

太可愛啦

頂唔順啦

不可能的任務，特別係免費雜誌更難到手。

一本都無買

明明南瓜波波Gakki可愛啲

lm

兔仔耳可以係咁掹

結衣越紅越多羞恥play

大家晚安

九仔都

到隻耳仔濕晒

Po其他女

熱情大陸

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

夏威夷之旅

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

2012.08.26 愛媛縣 雙海町

VS白鼠

VS鼠+狗

VS小老虎

Miss & Mr Japan

交給嵐

5mins Cut

呢期d綜藝多到

走火入魔啦

雖然呢期結衣好忙，但見佢上綜藝好似幾開心

仲有3日

早晨留名

運動雜誌都上埋

買！

買買買

fan 仔會買咩

買，幾時出

戶田同成田凌單野好假

其實話影到去遊車河，有無相睇，新聞話CB慶功宴已經好親密

去日劇post
費事喺度貼

唔會

睇到了

Thx Soria

話說星期日會落大雨同起風，各位睇Mix既巴打記得帶遮

帶16茶可以擋雨咩

雖然我都會帶

琴日笑完就安心訓教

Good Morning!

【人力字幕组】 如果妻子以前是偶像

認住支十六茶就知邊個係雞巴

咩黎

做咩，你地唔會帶咩

今晚又六點開始播,點睇

姐係一放工就要禁個直播出黎

會呀,仙貝都帶埋

唔洗帶都知九仔係邊

一米九六，好彩我先一米七七

乒乓球雜誌「卓球王国」12月號，這是該雜誌創刊20年以來首次由“非運動員”登上封面
雜誌10月21日發售，映畫mix同日公開。

新post留名

邊度有得買AERA

買

來緊日日都有？

同結衣約定咗

好忙

約束!

九仔

高佬塞

大家郁係高佬

apm一田可以即刻買枝2L相認

名都改埋

我又係時候改名

小雞巴變小小雞巴？

你點改名我都記得你個 email

大雞巴

野

apm開始多人

咁我係咪同APM既巴打無緣啦

我唔得喇 真係好可愛啊

正

話我知你坐邊 我即搶

仲諗緊邊個改左名做奶奶奶

結衣

奶奶奶

的確有一刻諗過係fan仔

你奶我又奶

淨係我奶得

墮落埋啦

mark 低晒啲單丁人口先

兔耳

後日就剪撚哂你班仆街d脷

你買得一場，點剪

YOHO 紅埋

去入口出口捕佢地
米九果個果走呀

自己叫自己咪走係咩玩法

我怕我見到有米九嘅巴打會忍唔住笑左出黎

咁到時就知邊個係垃圾馬!

我先係 黨主席

我實會scan

奶奶奶你係邊個

米九果d

連九仔都

我沒有六呎高

咁我係 黨榮譽主席

今日6點(而家)開始?

係

睇開果條死左
另一條播緊嵐

琴晚 已經出現

直播link係咪死晒

仲有？我見到有LINK 播到喎

個個都調戲結衣

完左?!!!

有冇1分鐘

等左差唔多兩個鐘 得幾十秒

唔止幾十秒嘅

星期日如果黑雨 戲院開唔開架

開

唔好第1次近距離接觸就出事

第2次入戲院睇結衣

bb真係好靚

辣妹裝真係好好笑

想問結衣拎住法包影相個本野，寶庫有冇㗎？
同埋叫咩名？

papyrus? 呢本?

yesyesyes

仲有吹泡泡

乒乓又加場

各位繼續努力

有錢人士加油

米羅加油

買！週刊少年マガジン唔知有無拉頁，之前做封面啲期數好似成日都有拉頁？

屌你仲要加係mk
apm唔係咁方便仲要遲啲

22號黎架樹巴

mk要遲一個星期呀

係喎,柒左潛返水先

潛水會撞到某字頭笑你喎

Gakki

撞唔到,果個人已經死左

睇場戲都咁危險，我要小心啲

新po留名

揸得好大力

依套係咩

今日子都唔知

三巨頭之一都唔知

007係咪有熟肉？
同埋點解寶庫啲綜藝好似冇咩更新咁？

上個post有po到link出黎

買買買 你地

好正 勁浪漫喎

快d睇

新POST留名

GAKKI GAKKI GAKKI

發覺D雜誌通常擺結衣個名先, 跟住先到瑛太

aragaki yui, eita , 當然都有可能係專登

11月9號上映之前
已經開左8埸

9埸嚕

睇嚟正式上映會開少啲俾其他戲

好多痴線佬

用日本嚟計係同步上映

結衣黎香港有幾多人死同埋俾人捉去坐監

咩意思

第一個FAN巴

完即死

有d想買電影中心個場

見一個剪一個

見唔到自己

你奶唔到

Me2

個場好似未有單丁位

電影中心有咩特別？

近屋企

唔駛搭車

咦我以為奶奶奶係fan巴

我都係

買曬每場mix等班痴線佬冇得睇先

罪大巴終於出手

買曬 終於出手啦你個印錢佬

睇錯印度佬

一場一百個位度，即係一皮就可以獨佔，對罪大巴嚟講真係濕濕碎

換左港版poster, 柒左

11埸優先埸

訓醒就突然多左7場

hi新手留名 應該睇咩先好

買咗飛先

聽日yoho場

邊度有

好耐冇見路人巴 仲有你啲改圖

百老匯

個網, 非實體

屌屌屌屌屌你
睇結衣先黎落大雨

(10月14日11:45 更新)

卡努今早移動較為緩慢，但有跡象會採取較西北方向移動。受卡努與東北季候風的共同影響，本港日間離岸及高地間中吹強風。隨著卡努移近，本港風力將會在今晚開始增強，天文台會視乎卡努的移動和發展，在今日稍後考慮改發三號強風信號。

預料明日卡努會進一步靠近華南沿岸，本港天氣將顯著轉壞，市民應盡早採取防風防水浸措施。

今朝宣番?

嘿嘿

我幾期待 好似會傾好多野咁

有成幾10個綜藝播 但冇時間睇

仲有23個鐘

暫時加加埋埋都未有兩粒鐘結衣睇(播左嗰啲)

好多都係幾分鐘姐，最長都係007，食嘢同之前魔術個個

琴晚果個真係

好似仲有Vs嵐 人類觀察嗰啲
成個10月都好多test assignment 到11月中先好啲

差唔多啦 儲住先 反正11月中都可能未有齊翻譯

真係太正

個FANS 話著埋網襪

結衣聽到網襪之後個樣->
然後做左大南瓜

網襪..不可抗力

睇唔到再貼過！

如果有埋網襪睇嚟米仔都失守

哼
會即刻轉wallpaper

歡迎米仔加入 黨

想擁有早睡早起嘅能力 2:21嗰度好s

優先場有冇野送
好想要poster

新人，星空巴唔該批我入寶庫

睇唔到

SHA~ 好羨慕瑛太

睇完第三集直落第四集是常識吧

聽日唔好八號呀

八號戲院都開架

但係去地鐵站個程路好煩

追新番code blue 2仲會唔會更新........

聽日見

停左喺第3集好耐

聽日好似打硬風

so 手持十六茶 無懼風雨

天空係相連的

「和我的形象不太符合」

綜藝更新

聽日有機會掛8號...

戲院照開, 自己決定睇唔睇

THE ONE先係真優先場

btw, 未上網買過飛
信用咭攞飛複唔複雜

帶卡, 個到有取票機, 碌卡, done

唔見之前比巴打加咗獨佔兩隻字嗰張

會
8號觀塘線觀塘至九龍灣站次次都會停

最頂個張CUT 出嚟？

我住大西北，聽日8號嘅話點樣去THE ONE？

西鐵去尖東再行地底過去唔得咩？

咁咪唯有換第2場

你睇下解憂雜貨店

西鐵大西北個段係露天架空路軌

自膠，原來9號先停架空路段

唔係8號都有機會停？

冇得睇MIX

咁清又唔似

聽日有邊個唔係自己一個去

咁你要慢慢搵係咩雜誌啦

我
利申唔去

獨佔

聽日順手拎Kose Catalog

不如順手拎多幾份派

其實打風先多人睇戲
大家加油 到時見

風雨不改

結衣，好きだよ

問題係我無車去

個風去唔到咁晏嘅

咁又唔一定，好似日間大部份時間，我諗五點都算日間？

不過有地鐵喎？

的士，uber，或者跑過去

利申：我搭地鐵

我都係，但去apm段路架空，唔知到時有無停

mtr 個網無寫就無停啦

啱啱地鐵好似9號先即停

係就好
停左既要轉黎轉去又煩，地鐵一出就係

終於等到聽多次
佢話天氣更惡劣/掛左9號就即停架空

生肉已放drive
24分鐘 召喚識日文人士 玩下港式翻譯

諗緊一陣點樣搭車去the one...

無熟肉呢啲節目真係唔知做緊咩

我都想知。。。。

有字幕既話應該都明幾成
無字幕呢啲純傾計既好難聽

等我整條字幕時間軸 再睇下有無人幫我譯下

睇左1/3到,都係分享下各人一開始點踏上演藝之路
有無想放棄、點堅持下去之類
結衣講果D基本上都背得出
唔介意實有譯錯既可以試下整 有錯勿屌

之前睇過d犯罪野，話個犯講出黎既野如果次次一樣，無咩思考又無偏差，咁佢講既野其實係背出黎，結衣次次都講差唔多既野，會唔會其實係事務所一早叫佢背好曬既答案

無錯 都係嗰啲野
樹巴我都係唔識 怕咩 鳩譯系列嘛 不過中間有啲真係唔知講乜
你可以打定啲先 我時間軸啱啱先整到11分鐘 好攰

係事實所以先至會次次一樣
乜你答同一樣嘅問題會次次唔同架咩

所以只係適用係審犯個時

諗返果個一開始寶庫個戀愛部屋
中間開始係作對白

原來the one場輪椅位都賣埋

真心想睇下輪椅位點坐
btw 地鐵應該仲有開？

輪椅位咪有幾個空位俾你坐住輪椅睇

琴日已經有

上咁多優先場唔知正場會唔會cut

咁我諗住11月中先睇咪凍過水

唔係多優先場先多正場咩

milo巴
我枝筆廢,就算識聽既理解到,但唔識點通順咁寫返出黎
睇到4分幾鐘就放棄左

d人睇哂到時冇人睇就cut嫁啦

不如我地唔識日文嘅都係唔好亂咁嘗試
我將個字幕放上drive先 今晚睇下點
樹巴得閒放埋我條link上頭post算 我諗星空巴都唔係咁得閒入

冇車去地鐵站 可以點去the one

行去地鐵站

你認為痴線佬剩係睇一次

多謝！！出門了

冇咁多錢睇同一套戲

咁多優先都爆晒佢正場咪唔CUT囉，唔係我覺得好大機會CUT，優先場全部都已經星期六日下晝，如果都爆唔晒，正場爆嘅機會仲低，百老匯放番個院出嚟上MARVEL 個啲大製作／上套新嘅食另一水好過

咁早

臨出門口先落大雨，諗緊點行去地鐵站

住得比較遠

咁可以點搞

出門+1
只要見到BB，其實八號又有咩好怕喎

風雨不改睇結衣

已出門

百記會唔上雷神？

結衣bb套新戲為香港帶來8號風球

痴線佬無懼風雨

吹不走我對結衣的愛

尋找伸脷黨

買唔到十六茶 點算

憑身高認人

依家咩資料都冇啵即將上映個到
人地間間都宣傳緊了

好似話百老匯同marvel 劃清界線

真係唔知，有無花生食㗎？

食緊野 食完就上去1lu

我都食緊野

知唔知屯門有咩車出觀塘？

無恥真係無敵 明明話以後唔上水
竟然用粗體字同特大黃字講嘢
屌你老味on99

TAXI

其實應該有空位淨

如果反左面咪等執
無理由次次呢D大片都唔上

準備食完個老麥就去

係呀, 唔出黎睇都唔奇反正可以換飛

得返10分鐘

侵侵因愛成恨

我都未到

邊間有活動? 挑戰有乒乓波送? apm?

咩嚟

the one 下面7仔冇哂十六茶
早知屋企拎

你唔洗拎16茶都認到啦係唔係呀
當呢到D人盲既?

時間差唔多 gogogo

直線相認

大家睇完影番幅相先好走

就開場

好緊張

冇人認到我嘅

開了

專心睇戲啦

ching有無買？
佢地去晒睇戲仲唔係獨佔好時機？

冇得睇

有冇人下星期先睇？
唔記得買

唔會宜家睇住

啱啱睇左 幾好笑 幾有意思
講好驚阿 果句好打耳

11月先睇

APM見

琴晚忍唔住買左apm

好開p

好睇！！！
我隔離係米十巴打

咩位

好好睇

The One現埸約6分1座位空咗

H10巴打超高

好多mk

兩個高佬一齊走

廣末涼子咁高質你搵件咁嘅嘢同佢比...

劇透好似係深藍

加一

見到好多巴打開住個post 唔敢相認

阿拉伯王子

我都見到

屌 遲左十分鐘入去睇唔前面
BtwF行左邊以上既巴打笑得好大聲
整體好好睇

巴打你.....

有得攞咩
我連screen 都無mix嘅嘢

全場喺度笑>背照>巨...

牛仔褸？

真係好高

為個仔去打乒乓波真係感動到喊左

邊度有？

佢個樣好頹 之前做真田丸又係頹look

見到好多人走開連登，好驚

但套戲好好笑

逃恥梗

高佬相認左

睇住結衣打得咁辛苦眼濕濕

聽日有無優先場
Reading week 可以重刷

證明其實呢到全部都係mk

MIX
結衣咁大份人騎上瑛太真係笑左

問咗counter 話未有

跑步結衣靚到痴線

見到咁多藍字 潛一潛
一定要捱到11月先睇

成套都靚到痴線

唔劇透，自認係痴線佬就立即撲飛啦

堅持唔討論劇情

暫時得星期六/日有

見唔到有人149 偽毒腥些

我未入去前 正正有兩條友影緊
連角度都一模一樣

去派對結衣個套白衫又勁靚又有鬼影變幻球

成套戲望住bb 眼都冇合過

奶奶奶同米羅係咪飛緊去apm

一句講完 係好睇既

你係遲入場個牛仔褸？

ADI無限贊助吧

我係輪椅位企係度睇個個

仲有公雞牌

不如開個post劇透討論
未睇既點入黎

我右邊有兩位相認左既巴打，好彩我無出聲，無穿煲

好彩隔離兩邊都無人

相認好mk

我係咪應該帶幾張宣傳單張出黎

係啦 係我隔離兩個，認左佢

仲有個係食M記的

拖巴好有型

6樓出黑框文青眼鏡?

成班5p

輪椅位嘅真係企響度睇 ?

Code Blue 再見

好 就咁話 請移玉步 睇咗嗰啲可以陸續入去傾

巴打睇到同我同一樣既野，我都睇到兩位巴打都係係呢個位同一時間影

我都有影，唔會係我掛

一開波好noah

深藍細字

我影嗰陣有個兩個女仔係到

個post好好笑

宣傳嚟

錢巴無女陪就劇透

我聽到有個女仔問，點解人人都影完先入去

劇透

5p相認post

FB見有人拿到宣傳單張 The One 咩都冇

其實剩係認人冇相認

一個人坐兩個位
兩張飛都比佢撕哂

望勻四周，都係一班MK，淨係照鏡先見到毒男。

無俾人認出既駛唔駛自爆下座位同衣著

點解the one 無

點為之MK

屌佢咩百老匯
荷里活先有

我都見到 角度一樣 原本我都想影 但見到有咁多巴打 急急腳入左去 諗住出黎影 但已經轉左另一個

5p話題完啦好嘛

媒體優先場先有
之前FB可以抽

鑽石山荷里活百老匯 13:20
呢個係最早優先場

實在係好好睇

不了

淨係講呢句就夠 唔洗講劇情

交代配角好急，優馬完全唔知發生咩事，遠滕兩夫婦都係好後先交代

講左

屌

垃圾百老匯

呢個係特別preview場, 唔同優先場

成場mk
對大家好失望

咪係

我不mk 斯文型

可能我坐最邊位 你地睇唔到有我呢個毒撚

お嬢

好在我呢D毒撚唔出街喺屋企重刷CB2姐
都係等11月9號先去搵多滿子

無乜單丁友睇 好多偽毒

係咪開POST討論?

毒撚 已經毒到冇人見到我嘅存在

單丁

單丁x2

好
但娛台定影台

影視台見？

單丁x3

兩位高佬

呢到係得你冇資格咁講

開左

我都係斯文型。

劇透討論

睇場戲姐，唔使咁呀

頭先睇完，電影套路路難估，真係純粹去睇結衣

（見到個摩天輪已經認到又係去左橫濱取景 ）

呢句應該係我講

你兩個回望恥笑矮仔

Mk post

咁多位痴線佬有無互相偷拍

想問下你地係咪全部信用咭買,如果係櫃位買,應該講咩戲 mix定乒乓情人夢
中文好難講出口

一張乒乓波丫唔該

我老婆擔正個套唔該

信用卡買的

原來係5p post

混合雙打

點解
佢嬲咗我打風都出去

佢問你睇咩
你咪話睇結衣啊唔該

陰陽路

會有人唔識結衣
講返mix/中文戲名其實都ok

其實全場都真係有唔少位無人坐
我好似見到你行上去，不過無叫你。

毒撚一個,唔係睇結衣仲可以有咩睇

因為去唔到可以換飛所以唔心急嘅唔會撲出黎

大西北都老遠仆出黎睇

真係好多空位

打風無計

我有諗過係唔係有巴打買多過一張飛

大家似乎係隔離post, 或者係APM。

下星期二刷

要準備睇多次 miss左頭幾分鐘

渣ga 咁多人遲到 睇結衣都遲到

11月正場再睇

準時過考公開試

早到要企出面等入場

我會睇多次

買完爆谷慢慢行上去跌左勁多 然後時間啱啱好
一坐低就大大個結衣係度FF

點解可以跌 唔想食俾我食啦

開始深潛
再見

佢裝到好滿 行兩步跌一粒咁 單手拎唔穩

呢邊唔劇透喎 去左影視台傾

要多幾粒爆谷定要大大結衣FF

不過係咪我唔好彩？次次食親百老匯嘅爆谷都係淋，所以去親百老匯都唔會買爆谷

見到我?

結衣提完水自己都笑

勁多人帶住條女囉
毒乜野撚

黎了 第二輪

點解the one有波送？

個個都拖住條女入黎
仲要係我隔離係咁咬耳仔
食埋飯先過隔離追post

有咩 好似無 係唔知咩優先埸有掛

應該呢個都係一個人黎既

佢都係一個咋 今日

正呀

同場巴打無人出聲？
個個拖住條女唔得閒追post
btw 有無人坐到最後一刻先走？

THE ONE 差唔多成個場都最後先走

apm個埸得樹巴一個孤零零出聲 全部拖住去食飯唔得閒

你地係咪全部都相認左

認住今晚先出聲嘅巴打

慣左

THE ONE全場睇哂先走
全場都係巴打

apm全場都係現充
全部都要爆炸死

真係好多一pairpair

真巴打

我真係得自己一個
雖然買咗兩張飛

有無人知我張飛如果無睇到, 飛尾仲存在, 係咪可以去換過另一場

你又見到?

成班MK

係，帶返飛後日之前去票務處換

星期二都得
但係要7點幾之前，跟今日落3號風球時間計

D女係咪都係跟住條仔睇冇毒絲 ？

等入場時有絲打

完埋今個月又有排冇得見結衣

都係時候休息一下嘅

唔該哂

MELTYKISS！

《mix!》樹巴個人評分
劇情：⭐⭐⭐⭐
可愛度：❤️❤️❤️❤️❤️

對初次接觸結衣既黎講
算係套適合入坑既電影
對fans都係套唔錯既作品
無異議得閒就填入表先

apm一定係

都基本上直落左成年

入囉，不過都無人睇

THE ONE 好似都有？

跟住就 Code Blue

是但啦
都係當做個紀錄

唔好提好無 諗起今晚仲要播CB3，個反差

你唔提我都唔記得今晚仲有CB3

我覺得劇情三粒半星中肯啲

no

單丁x4

我想知仲會唔會有加場

單丁x5

仲加?! 正式上映啦好嘛

正路應該唔會嘅因爲上雷神要比好多場次佢
但係唔上雷神嘅話會凸左好多時間出黎所以賣得好可能都會加

偽毒揮手區

其實我同fd睇

冇呀

收皮啦現充

現充爆炸死

笑咗

唔敢起身先
全場巴打望到實

同埋想睇下首歌咩名

YouTube 搵唔到

不過我睇戲通常都坐到尾

SHISHAMO - ほら、笑ってる
SHISHAMO - サボテン

男神相認日

睇戲都訓

我都聽到兩下

勁大鼻寒聲

the one 有六分一人甩咗底>空凳

非 MIX
咁樣我個人認為算 good end

今日元朗yoho hall睇
啲觀眾低質到
無啦啦尻叫 睇到某啲位勁大聲 ub oh（唔識講 如果呢到有巴打係一齊睇就知）

不過聽到有幾位痴漢係我八個方位
一開場啲shot影到bb好鬼正 聽到啲倒抽氣聲同收口水聲

2?

cb?

你諗下佢之前睇緊咩

3?

今日重刷左成套CB2
而家睇緊J2集CB3
Pinpoint左D野出來

我都係YOHO
但我又唔覺你講到咁嚴重
尻叫唔覺
係有幾聲 OH 不過唔係大聲
定係我太專注結衣

變左相認post

結衣，好きだよ！

新wallpaper GET! 清啲

其實唔會啦
做唔到手術嘅醫生好難再留係外科
何況翔北咁缺人
橘第3季都仲要出動就知咩事

換！

呢個係咪今朝果個?
未睇添 啃左個生肉先研究

慢慢 每晚整少少咁

我仲未睇閒睇生肉

因為CB1,2 田所部長都好似無乜點親手做手術
最多都係人手超唔夠先落急救科出手
不過點都好見唔返黑田出場真係好傷心
加上朝早重刷完CB2 集集都比感動位搞到眼濕濕
到夜晚睇返集CB3 仲要咁岩係搞冴島個肚 果種落差真係

用左

推

連石原校閱女孩都有SP, 今日子無真係好可惜

支持

code blue 3 po連續三集冇人推

入黎傾一樣啦，雖然會睇的都已經睇左。

結衣，好きだよ！

岩呀

啊啊啊啊啊啊！今朝一起身就覺得好空虛同失落，好想再睇mix 啊！
唯有等星期四睇兔耳

睇睇睇

個把球拍扇知唔知有無得賣？

木子好似話有可能正式上係宣傳單張咁派

睇完大大個結衣 真係空虛
仲要返工

我明

Same here
果一種失落感

啊

二刷吧啦

聽講有漁網絲襪睇

又真係有出現

唔好咁咸濕啦

買第一行，飲定多d水先入場

岩岩整理緊手機啲相 見到之前影左張咁既野

咁快

米羅巴我地係咪唔洗譯了

哈...好頹廢..好攰
大大個結衣後遺症

點都唔夠人地黎

唔譯了 搵次鬥快

呢啲野都係等好了
結衣大把字幕組

人地有一team人，每人譯幾分鐘，你地得幾個人，點鬥

我都係鳩up
不過安樂自家發行正路都會待佢不薄
我自己最想都係有poster換

打擊。。。

咩事打擊

好嘢,今晚又有嘢睇

日日都頹廢架啦

連續3個星期日早訓冇推 想好似j2逃恥咁爆po

好掛住結衣

大銀幕上既超大結衣

向住我跑過黎啊

大結衣

到時邊個同fan仔同場睇就慘啦

衝出去奶大銀幕

成場戲都要聽d口水聲

今日去買餸見到

下次一出生肉就開始譯
整大大隻字寫連登痴線佬字幕組

同戲院職員單聲>剪佢條脷

不過我覺得字幕組可能睇直播個陣都已經聽一次先譯得咁快？

邊有人知我係邊個

望個樣睇戲睇到愛因思坦咁就係你啦

其實我記得平時無咁快有熟肉
今次估唔到

留名朝聖
每日一次我愛新垣結衣bb

已經有不下十個同事行過問我你專登拎個mon 返嚟但冇見過任何工作上嘅野淨係得個wallpaper 係咩事
而我個mon 對正ceo房佢坐係到都睇到
右上角係十戒同結衣禱文

痴線
唔怕公司有連痴線佬

開心share

教壇咁

Btw sorai都可以試下

想放乒乓球拍扇係公司
不過無

有無解釋結衣係你邊個

7頁! 買買買!

有無WOW?

有
係amazon搵唔到

要等人放二手

爭bid

十戒都有

amazon 都可能有二手, 唔使BID

啲相係邊黎搵到

佢自己曬?

錢巴真係好撚痴線呀

邪教咁

靚到

我都有影 kuma巴 仲覺得係命運引我去

上網冇得買㗎???

上網好似要成個月咁訂個啲書店網先有,一係KINDLE

之前果個體育雜誌amazon 有冇？
唔記得咩名

搵左好多間7仔 搵唔到

女神降臨

四空皆大 新仙人

360?

真。痴線
我公司都有結衣野，不過無得同你比

佩服，想幫手，不過日文程度太低

屋企人買 唔知係邊到買既呢

睇完上面 突然發覺自己鍾意結衣既程度都仲未算痴線

結衣諗起咩嘢S人呢，無啦啦笑到咁

我只係皮毛

我連皮毛都未係，一粒精

唔駛空虛

結衣做咩偷笑

又有人要買啦

不嬲都話自己係正常人

正常人

唔好咁啦
買唔切

唔會買唔切㗎喎

主要係因為我岩岩先鐘意左結衣幾個月
岩岩先開始掃緊貨
又未試過係日亞馬遜買野

要搵買買買黨主席搞入黨手續

其實只係掃左幾本雜誌同寫真

痴線，靚到。。。。。
但隻紙質好難KEEP

真係超靚

買左先

又一個買咗先講嘅痴線佬

呢啲先叫正常

依本真係想買

買埋 mina 十二月號

痴線架 最近d封面會唔會太多呀

AMAZON 買哂佢

你都唔買

升天
買買買

買唔起呀 我又唔係做緊野

幾十蚊一本
食少兩餐啦巴打

用私己錢買是常識

果然呢個Look超靚 仲有幾多個look未出雜誌
今日張圖都未出

呢張出雜誌圖 可能都係痴晒線

殺死我啦

可唔可以用塊拍 拍下我

一本都冇買

得閒交流吓
買！

掃係一個咩嘅概念
btw之前個啲都會買兩本
依家頂唔順買一本算

係唔係依本?

真係一本收藏用 一本觀賞用

想問下

中間個本都係結衣cover?

應該係

介紹講係

3本一齊買啦

要買要買

買埋MINA 送香港都係三百

啱啱專登group番埋4本一齊送

好多隱藏買買買黨

我依啲應該係最底層嘅成員

上次無去添，唔係結衣就執我腳毛

呢到無分彼此 好似係

齊者為先，邊個最快齊咪大佬

忙到就黎死 hugday留名

上到水姐係無事啦

哼 手槍乒乓波拍

又諗起麻婆豆腐

麻婆豆腐有熟肉未?

結衣，好きだよ

今日は火曜日ですよ

有半生熟

去邊？

請唔請到假㗎

終於出晒

扮南瓜果個節目有得睇未

2017-18 LIHKG環球女神冠軍盃分組賽E-H組第三輪投選專區

記得投侵最鍾意嗰個

唉,好唔開心
枱曆無端端痴實左
MIT開已經爛左

即刻甩一甩啲紙

快啲check下啦

好想用結衣啲相黎整2018月曆放枱頭，又好驚啲同事多手搞我啲野

仲有得賣，快啲再買

結衣早晨

獨佔ok

NO

下面個2本, 買買買

上面嗰兩本呢

左上買左
右上唔知有咩方法買

雙封面真係屈哂機

年尾可以整番個本年度我最喜愛的結衣封面投票

諗得過

可以整番個show off大會
睇下邊個係真正嘅買買買黨主席

空井已經準備緊呢件事
btw 封面投票 我已經想像到第一名

點解週刊少年都搵結衣做封面

我覺得冇封面嗰啲雜誌有時內頁相仲靚

又有兩本
咁出法好大獲

引啲𡃁仔入坑

邊黎咁多錢買

呢個真

其實差唔多年年都有搵結衣，當然都有其他女星

週刊少年二百幾yen 姐

第一名係邊本

成鬼日增刊 不過今次我覺得吸引過more

睇完乒乓好想買結衣雜誌

買 出咗糧獎勵下自己

訂4本

仲黎

本卓球王国訂唔訂好

我覺得錢都還好, 最多唔食野
但係屋企邊有咁多位放

你唔係4本一齊買咩

計埋卓球王国有6本

就快去租倉算,但好淆有意外無晒

扔晒屋企其他野

我都係買完又丟, 換新書, 換換下覺得冇乜意思就開始唔買了

結衣啲嘢扔俾我得,多多都接收

過埋依排應該唔會買住

過埋依排靜返你想買都冇野買

下年cb電影囉

舊嘢

又可以儲番啲錢

買買買主席會唔會整合個近期出既結衣封面 真係多到痴線

無錢食飯

最高巴

順便掃埋高清大圖得唔得

呢個係土豪post

好rich

買埋今次唔買

唉 其實買番黎又無位收藏
之前個本都係咁

少年周刊個封面同左下角個漫畫角色髮型好似

會揀幾本買

冇得揀
買哂

你有米，點同

Mina 同桌球王國 sogo 會唔會有嫁
我買左兩本美的都覺得好貴啦

少年マガジン同TV Bros.都唔知邊到有得買

應該有
但sogo好似仲貴？
前幾日去左買寫真同雜誌
返到黎上日amazon望望
連埋運費都仲平過sogo
第一次買唔識野

amazon一次旖買好似平d

喺7仔搵到MORE 了

買左未？

搵得咁辛苦梗係買左

ho ball

透明底

錢巴 你個啲相係邊買

差週刊少年同tvbros 就買齊

sogo 平均14算好似

仲有tax free
星期五六同mastercard 住code 買夠8000 yen ship free
但因為驚會冇貨就唔博了

好多人買野

冇錢

1000